唔好搵左膠黎發洩出氣。

左膠叫你停 你就要停架喇咩？
把聲煩住你會出唔到必殺技呀？

怪就怪我地呢邊始終都係善良既眾多 下手唔狠

除非你話一堆左膠制服你 唔比你郁
或者 一堆攬實保護對家
咁就無話可說

唔屌左膠屌邊個？

屌下好喇 唔好吹風吹到要打左膠

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

左膠阻住人抗爭、損害士氣嘅話點解唔屌得？

試著說 偽善

唔係左膠

左膠係社會毒瘤

呢個時間出得黎都要決心，問題佢係道德撚啫，佢一唔勸你一路做就算

阻膠

左膠
先會叫停手
然後大聲喝
繼而會用手推自己人
再黎佢會用盡全力推
甚至人鏈保護
郁手打自己友既左膠都出現過

左膠並唔係樓主咁諗